一人一隻狂loop既廣東歌

最近係咁聽張敬軒既騷靈情歌
好聽到癲

特倫斯夢遊仙境

呼吸有害

與我常在

識貸

還記得

密封罩

就連部單車都失去

假使世界原來不像你預期

一人之境

推銷員之死

陀飛輪

油尖旺金毛玲

願榮光歸香港

夠鐘

星塵

小問題

林家謙 拼命無恙

風靈物語

Shirley-古巨基

亞Lam同個仔首Yuu...

隔離

AGA首Mad

金剛圈
壞與更壞

水刑物語

大熱

小半生

落花流水

呢首可以話係最有林家謙特色嘅歌

如斯

個時去見工 食早餐個時第一次聽到
比佢呢2句我虔誠愛你 用靈魂騷動你
洗左腦 基本上個日成個腦都得佢呢句

粉碎糖果屋

你要離開 我知道很簡單

你說依賴是我們的阻礙

腎仔

以後人生 但能不能別沒收我的愛

係啦係啦叻啦叻啦知你好撚勁

3AM AGA

以後人生 我的心留在你掌心

都唔似彩虹

將個膠笠戴落何b仔。。。

sugarbabyyyyyyyyyy

可一可再

3am

鯨落 陳卓賢

赤的疑惑
最近成日聽

未來見

地球來的人 馮允謙

最後的一個收費亭

TAXI

隔離
一對替換一個

不願一個人- sukie shek

邊個發明了返工

龍舌蘭

陀飛輪 唉

一人之境真係每句都係我既心聲

零分
錯愛

深夜告別練習

解悶工廠

火花不等人
Simple Love Song

天雷

親愛的幽靈

斷背話今天

二零一九

狂歡

半醉人間

2084

Don’t text him
Let us go then you and I